連登仔講左支爆同樓價跌咁耐，點解再未出現

都未通關
大陸人未落到黎賣樓啊